[Uaena] IU 討論區 14 - 令人難忘的夜信廣東版

開定 post 俾你地啦…

啱啱聽完夜信廣東版…
娘娘今次真係好有心…

光速...

出年豪夠佢，睇晒兩邊啦~~

真飯留名

大佬成首新歌黎
聽成晚

求派台完整版!!

各位， 飲啖水先

古有唔好舉
今有唔好著

到最尾我都見唔到有咩signal話要著燈

我手機自己影好朦

想聽Marshmallow啊 可能娘娘怕醜唔唱

唱you know d人企晒係身又睇唔到

算啦...已經收左火架啦...當年係上水真係

估到螢火蟲係夜信

上年有唱

唱HEY娘娘行落台 D人實想行近D揸下手仔易近D既

Marshmallow...諗起舊年con嗰陣好似有唱，佢都話「年紀大咗，唱呢啲有多少尷尬」...

係,我記得

老實講 娘娘講野把聲沙左好多 同以前比

次次都係天氣凍先黎
唱CON黎講已經好好啦

唔好著呀

已經準備好買photobook 可唔可以擺啲港場既相

今次真係有 想要呀...求巴打代購

如果佢出CONECT碟即買

出定相先....
專登cap呢張為左做年經...

如果佢係正我前面嗌，我諗我會即刻開。

握唔到手但係親眼望到佢已經值回票價。

認真問… 真係有人9叫唔好著？

有人叫唔好著，但之後個個著晒聽夜信

就算係假我都覺得唔出奇

左邊R聽到右邊叫唔好著住呀
未係時候著

黎到我個區個陣 可能d手太恐怖佢行近左console

多口問句 韓國係咪冇菠蘿包
娘娘好似唔明呢個字咁

娘娘仲比埋聖誕祝福我哋

btw 件紫色衫真係
利申： 着咗黑色 hoodie

上年好似話係佢知香港唔會落雪
所以娘娘係韓國帶左雪黎比我地

我既位置係佢一行埋黎個度
睇住佢行入黎觀眾呢邊（直頭係迎面而黎）
同埋睇到佢見到幾個舉手之後就開始握

如果佢一路握...我估冇15分鐘都上唔返台

Upload緊4k 囍帖街同廣東話夜信
就黎得

有冇巴打拎到紫色燈

我想問佢真係有送到支燈比人? 我坐block b 中間連娘娘啲頭髮都望唔到

巴打好波

有送到咩

佢掟紅色波波唔係用黎換咩?

娘娘唔黎中間

我 block a 左邊都見唔到

疑似有簽名波，紅色的。

有掟波咩

有做過呢件事咩

下年會唔會整個十周年港場

我坐左邊s行 格離果兩條仔嗌到痴左線 嘈撚到呢

我乜鳩都睇唔到啊

咩都見唔到

話時話d韓國人好癲 10幾個男人係哂頭幾行 拎炮出黎係咁影
有個比食q捉左 之後番黎又再影

中間睇到正，咁外圍側左，咪行落黎比你睇番夠本囉
知恩姐對大家都好有愛

我見到有唔知1,2個紅波飛過出去

邊位都有用

Wtf
有依件事咩
平行時空

4k 囍帖街 ：
4k 夜信（廣東話）：

真係見唔到

加埋字幕!

字唔搞啦 自己睇條片個screen
用4k就睇得清

真係感受到佢好有誠意構思香港場
好想去韓場

好正！！！
本身唔係iu fans唔識佢d歌 但今晚真係好有驚喜
最鍾意Jam jam 23 致名字 同埋夜信
突然出廣東話版真係好有心！！重瘋狂encore
完全比佢圈左！！！ 我願意成為IU既奴隸

咁可能我攪錯左 冇聽到佢講

感謝巴打

算啦這些機會

我睇唔到佢掟，不過睇住工作人員拎住籃波入黎。

直覺：成數唔低，至少七八成機會。第一次海外con係香港，開最多次數係香港，第一隻專屬改編外語版又係香港...如果又嚟tour，好難想像無我哋份...

我都想對住枝咪 luv

佢唔係話送個支咪？

由英雄豪傑開始留意IU D歌
聽到而家返工日日做野都loop佢d碟
第一次睇 真係好正

娘娘仲話有時間下次會再黎

課返個米牌啦

雖然平時我都有份笑娘娘退休生活 但其實佢暗地裏好勤力 每次都好認真去 做足200％準備
搵人填完詞 仲要理解 背廣東話發音 呢啲唔係用一兩日就做得到嘅事 可能用咗一兩個星期去準備就單單係為咗今晚唱畀我哋聽

自從九展同左娘娘講我地想聽Friday
依幾次con娘娘有唱

大家要健康呀！

FRIDAY實有啦
呢首歌太高人氣 又新

第一首改編外語版係 普通話版 Meaning of you ~至少有那天
好似係 如果唔計 Good Day 日文版嘅話

不停loop夜信，唔想訓

咦如果咁講又係...唔為意佢台場搞咗呢味。
話時話，日文隻Good Day，歌詞算幾易背...易過韓文好多。

唔想訓
訓醒又sem尾

唔想訓
想飲啖水先

唔想趕PROJECT
淨係想睇多次演唱會

絕對係，所以認真覺得感動，佢搞咁多野其實用曬係今晚到

我見住佢拋紅色波

歡迎加入

就快瞓...都要飲啖水先。

見唔到呀

愈聽愈掛住 都係訓

“飲啖水先”，“好辛苦”，“好幸福”
有睇就會明

其實已經唔新了

溫馨的光景不過借出到期拿回嗎
終須會時辰到

開唔開心呀

[quo te]
其實已經唔新了[/quote]
同迷兒比呢

睇左3次...一年比一年痴線...好似期待IU唱廣東歌已經係約定俗成...
推到有日KAY復出同IU合唱喜帖街

飲啖水先 真係講得勁可愛

同迷兒比呢[/quote]
你拎第一隻黎比好難玩落去呀巴打

你拎第一隻黎比好難玩落去呀巴打[/quote]
LF同SECRET都冇份啦今次

每飲一次講一次

你拎第一隻黎比好難玩落去呀巴打[/quote]

迷兒上年有唱.....一直都好喜歡呢首歌

LF同SECRET都冇份啦今次[/quote]

今年碟都兩隻，新歌加翻唱都一堆，開con自然又多咗歌揀，舊歌就梗會有啲要割愛鳥...

“多謝”

但Friday我覺得係最好loop既一首

打字好攰...飲啖水先。

有冇人有影到23? 覺得中間介紹隊band個陣好正好燃

今年碟都兩隻，新歌加翻唱都一堆，開con自然又多咗歌揀，舊歌就梗會有啲要割愛鳥...[/quote]
新歌好鐘意LSAT NIGHT STORY

聽日幾點機 想同佢say goodbye

新歌好鐘意LSAT NIGHT STORY[/quote]
花書籤2都唱左3首
最記得娘娘話原本冇My old story, 佢特登擺入去

我好鍾意佢啲傻笑

花書籤2都唱左3首
最記得娘娘話原本冇My old story, 佢特登擺入去[/quote]
佢話記得香港人好鐘意呢首先放

佢話記得香港人好鐘意呢首先放[/quote]
反而想知點解佢會咁覺得

反而想知點解佢會咁覺得[/quote]

是咪有人mon兩登po而又呢度有人提過...

沒raindrop

放過娘娘啦 其實唔完滿係差首 full stop

jam jam有唔好到愛上。學巴打話齋。女神啲玩味歌真係越玩越正 live聽到真係爽

其實跟足韓國rundown 8成...加人地無個幾首
放過佢啦

吉結手solo
呢排花心晒去左聽rock同metal
如果娘娘多啲rock ver都好

講到迷兒

呢段LIVE好圈飯

問心，個人覺得呢隻質素係主打級...

80年代迷幻曲風
通常開頭都會覺得唔岩聽,到你聽聽下就會上癮
尢其是一開頭娘娘D假音

拎黎做主打就太賭博。但side track絕對入到頭三

有段好似拜神咁。感覺好new age。一係就古神祟拜咁。但副歌好撚正

成隻碟我最鍾意就係jamjam

咁講都係...係進取啲嘅，以韓國而言。不過又咁，應該可以靠MV、編舞扭掂佢。可以玩到好爆~

老老實實真係好自豪
我地結合韓場8成rundown加幾首韓場冇既歌仲有我地既廣東歌
感覺上真係冇得輸

鳩叫唔好著住
但冇人清楚到底佢地想幾時

其實個感覺幾百變。花書籤2嘅last night story又係。睇女神跳舞真係笑到有腹肌

唔係一唱夜信就開始著咩?

LAST NIGHT STORY真係好鬼死盞鬼
盞鬼得黎娘娘跳得勁好睇

唔係話encore完返黎就著？

娘娘出乜歌都 all kill 架啦
拎 jamjam黎做主打未驚過

佢後期改咗 但根本冇人跟到
同埋手幅個時間真係唔掂

IU 次次嚟香港開騷都好有心，會翻唱廣東歌比驚喜 fans，佢上次就唱咗 Beyond 嘅【喜歡你】

點知今次仲犀利！IU 好有誠意去準備，專登搵咗填詞人陳詠謙，將 IU 首歌【夜信】重新寫上廣東歌詞，今晚係演唱會度唱比 fans 聽，聽到現場拍晒手勁歡呼！

一年咁多外國歌手黎香港開巡迴，IU 一定係最令香港歌迷印象深刻嘅單位，每次都咁有心推動廣東歌文化！

你咁講仲有rain drop 日文添

紅足六年。真心講。論樣論才華論人品。抵佢女神鋪鋪all kill

仲有 you and I 日文

第一首encore咪夜信囉
唔係呢個時候著咩?

鬼知呀。又唔係你肚條蟲。話改就改到咩

話實，響啲鬼佬page/site睇，好多都猛話可惜。直頭話「唔做主打都拍個MV吖，掂0架」，云云。

真
唔係賣花讚花香
無論做歌手定係做偶像
娘娘都係100分

演唱會後遺症又出黎了
飲啖水先

You & I都有日版...

好辛苦~~

仲有voice mail個d

我都覺得可惜。係應該出個mv。雖然我覺得出咗個感覺會好詭異

好正呀，仲回味緊，有後遺症，啱啱仲過左站，踩埋屎 都係值嘅，下次我要再搶前啲，真係勁抵屌 IU BB真係勁愛我地，睇過其他韓星，佢真係最用心最真心，唔係應酬咁對我哋 係佢先會好到唱廣東歌，揾埋人作詞，練左好耐，送咁大份禮物俾我地 我真係一世都會追隨佢

話實真心想響con聽佢唱一次日文，是但邊隻都好...但我睇重難過聽佢唱廣東歌。

早d 訓唔好諗咁多

成隻palette 一出果陣我已經mark左con最想聽到

有冇人同我一樣番到來係咁聽夜信廣東版
好眼睏聽日仲要9點醒但唔想訓住

我覺得個MV可能會好花,同埋轉黎轉去,因為要配合迷幻FEEL

Here....完全訓唔著

「詭異」
就係呢味...突然諗起，即以前Dead Or Alive隻You Spin Me Round，嗰啲 (呢排成日loop)...

娘娘真係抵我地鍾意佢咁耐
尋日娘娘學左個「Hea」字，但娘娘場show係一啲都唔hea

無架啦… 都放棄晒日本市場咁既款

一期表示儲定d限量等上樓呢面 iu絕對會成為傳奇

iu真係好鐘意香港，比起其它idol既官腔....

其實佢啲日文都好流利。真係cls

佢本身做人處事既態度已經係好到不得了

可惜在個teaser 太吸引
搞到我都以為有mv
但係冇

Beautiful Dancer，怕且都同「千金難買一聲響」一樣，變成江湖絕唱...

rock ver.真係無得輸！！！

又做善事。又有求必應。真心世界級

每次睇到有人話僧佢，真係睇唔透
佢簡直天使嚟 稱得上係女神

以我第一次聽Iu咁多歌黎講 真係jam jam最吸引到我

講得最多咪黎黎去去都係銀赫 聽到麻木晒

我想聽follow the moon

playlist有擺入去

點解我未聽過有首咁嘅歌 啲side track多到跟唔上

咁既歌手咁既偶像邊度搵
我願追隨娘娘一世！

響我電話playlist，跟字母排，啱啱Good Day前面...

日專啲歌冇咩唱過

銀赫單野又如何
我覺得冇問題, 佢地自己私生活
係啲人炒作炒到變左負面野, 根本冇問題
男未婚女未嫁

隻日文 mini 你無聽？

jam jam

有冇巴打有拍低「飲啖水先」
想cut出黎

仲有MONDAY AFTERNOON
同埋FOLLOW THE MOON

迷妹覺得oppa俾人搶走咗嘛

jam~~~

仲以為佢唔識英文 點知講得咁流利

咁耐都仲提
使唔使細個瀨尿攞返出黎講

好正 !!!今晚有排都訓唔著

呢幾年娘娘有搵英文老師學架
你估仲係英雄豪傑嗰陣 i run for u 咩

你都有去睇？

數不清 無數的事堅持著
為了很小如羽毛的事也還是會崩潰
致 自己的名字

給任何人世上比其他說話
更完美 動人的詞語
致 珍貴的名字

現在不再被叫著
致 思念及悲痛的名字

某一個名字
致 某另一個名字

許多翻滾著的東西
擠擁在牢牢寫下的文字上
沉重的身體謹慎的移動著
今天仍然一步一步的留下足印
致 脆弱但耀眼的所有名字

佢啲英文真係流利到爆 翻譯錢都可以慳埋

有呀 U巴 我都係第一次娘娘既con
原來正到咁

感謝 我勁想搵返呢段文字 睇個陣配埋首歌真係眼濕濕

如果有下次
IU敢用英文對答,我相信香港fans都敢用英文回

唔洗聽呀嬸翻譯
娘娘英文發音幾好

真係好感動 睇到想喊

我最有FEEL係 bad day 同埋the night of the first breakup

昭格洞同致姓名

DEAR NAME個度有句好深刻
致脆弱而耀眼的姓名

呢啲咪唔撚正常既思維
oppa比人搶唔搶走都唔撚會係你架啦！

U巴究竟飛左去邊
娘娘港場都miss

好到難以置信 基本對答已經完全冇問題

啤啤

fansign?

我都唔知娘娘識英文 今日係第1次聽到 仲要唔係果啲韓式英文 英文U

佢仲記得喜帖街點唱已經好痴線，我係現場時覺得佢係咪事前有練過，無唱三年都仲唱得咁準
只能說，好似之面某位絲打咁講，iu咁努力學廣東話唱比我地聽，我反而唱唔到佢全部歌覺得好愧疚
係時候認真學韓文

已前真係唔識 進步左好多

好想佢出演唱會碟

今晚好多人識唱

佢去完呢轉，轉個頭又飛多次去睇娘娘首爾場...

花書籤2都唱左3首
最記得娘娘話原本冇My old story, 佢特登擺入去[/quote]
我本身都唔期待會出現呢首，佢一唱個陣知道今晚注定超級難忘

上年我唔太識唱，今年我識

呢個真 唔係咁多粒星會專登用一段表演去感謝台前幕後成條team，而且感覺佢係真心覺得條team同自己係一家人

上年都係韓文+字幕翻譯
今年9成時間英文

娘娘ig

魚與熊掌呀…
得既係某成員好鐘意我份禮物…
失既就係無得睇夜信廣東話版 live…

娘娘愛香港
我地發娘娘

無既，我都未試過係其他歌手／團身上感受到對方咁重視我地

Love HK
咁係未即係年年都會黎

用萬花筒effect應該幾match

唔知有冇留意錯...你係鍾意Joy?

你應該好似國絲咁買過張機票番香港睇知恩姐

唔明，少時又係咁

五十幾隻碟呀…
去咗呢轉乾晒塘飛唔起啦…

7分鐘有萬幾人like左
半夜三點幾係咪痴線

Love HK

今日仲有嘢睇未走得

我睇到果陣已經過千
仲要果陣只係post唔夠一分鐘

我細妹係其中一個，比佢知道我今晚去睇iu, 佢想反枱咁

人地果邊排韓
又唔多打得入，香港韓風咁盛梗係來香港

團飯

屌我今晚呢個位真係喊左
好想知係咪 iu寫

Hoaena

我係你我反番佢枱屌醒佢

果邊都成四點你仲未訓

我小人之心一直以為愛香港係講吓官腔only
E家IU真係一步一步證明緊

我連同坐我旁既飯呢兩首都喊左

啱啊

聽日走嘢都仲未執…
訓一陣聽朝先再執

其實都睇得出佢係真心鐘意香港
雖然唔知佢鐘意香港咩野

講真唯一海外場就係港場，唔會係因為香港而走去學好啊

食 ！！！

我諗佢呢幾年出門外遊多咗，唔多唔少平日都會專登學好啲，出門嗰陣方便啲，啩。

其實係學好啲英文啫
娘娘學校成績好似唔好

「說甚麼都是...」

好似聽聞話本來係好，入咗行追唔到進度先退步...

結果我kakao狂炸佢今晚既演唱會相

嗰陣時要趕 schedule 走晒堂無返學嘛
佢話就算去考試都唔會考到咩成績出黎

留咗隻碟俾你

今晚好似無講 我靚唔靚阿
上年講左勁多次

而家好似有個娘娘獎學金咁既野

多謝定先~~

真 佢比母校

有咗好多年架啦，回饋母校嘛

又唔使簽約金 又整基金
明明淨係大我一年

娘娘而家係韓國藝人資產榜頭十名
仲有錢過gd

有冇人知聽日幾點機
因為想搵返d回憶

今次變左套衫靚唔靚

咁人地gd演唱會要分五份, 依家四份

即刻諗起佢同劉寅娜係意大利比人呃

首先要知娘娘坐邊間airline
咁就易查到

黎明 同埋我有d懷疑佢老豆係佢細個時候係咪一日到黑都係度播英雄本色

仲loop緊夜信唔肯訓

唔係有私人出入口架咩

一齊估

1800

pm nanbee 佢會覆

認真哩??

會唔會有機會出dvd

其實知都唔會講…
以前試過喺個page講過邊班機走…
俾班韓飯屌到開花…
自己搵到無問題…
但係公開晒個時間到時製造混亂邊個負責？

btw 有手燈嘅各位hongaena
記得記得用完要拆番d電出黎
唔好由得d電喺入面耐左會整壞

都係u巴你啱

下次嚟，搵黎老闆做嘉賓啦...重會有額外金句欣賞，一舉兩得。

出個全餐呼應下你

呢set嘢要長年置頂~~

唔使多講… 上次抽港場走嗰陣就係好例子…

咁多謝呀？
邊個post置頂先？

諗起佢上次黎，劉華有送花牌

反正都黎到唔爭在上埋個山頂食埋個菠蘿包先走

但其實好難估，咁多班機好難中，上次有料先知幾時走

好想要港場photo book 留個回憶

Why not both?
隔離post一於短髮車厘置頂再到額種然後到呢set

今次唔知有冇拍iutv呢

Why not both?

唔係印尼機場抽被人推跌咩，港場都出事？

港場走嗰陣都亂到9彩啦…

本來心情大靚，點知一入到去就比人圍實哂，又有fans互相對罵

樓上堆啤啤圖笑到痴左

你覺得我會唔會咁做？

真係恐怖

娘娘今晚咁辛苦，放過佢喇 今晚乜都睇夠喇

唔止你，我次次睇親都笑到仆街

太多圖置頂唔得 放住短髮車厘先

聽日去到大家小心d啦
我估好多人去下

我第一日收到入電試完就咁擺低
到今日出發前試著點知盞燈變咗紅色
係咪即係壞咗

錯版值錢野?!

唔係...第一次入電試係正常
到今日拎番出嚟就變咗色
搞到全場都唔敢拎出嚟

上次都有廿個到

我支野嚴重接觸不良 成日開唔到

有無人有拍到last night story
好過癮 好想睇返

我有
不過聽日先搞 係時候訓

不過低清

睇返娘娘首palette 條片真係好感觸
睇住佢努努力同成長
5年前開始中意佢
由一開頭唔敢同人講中意iu
到呢家好有自信咁講
娘娘話過要用實力罩住我地d fans
呢家去到事業高峯位佢可以唔洗做咁多都仲對fans 咁好

最中意呢段

FF mode,十週年出碟入面有埋廣東話版夜信

唔洗等十週年。可能隔兩日就出

好想娘娘出隻廣東大碟, 我地上年FF娘娘出廣東歌話咁快就實現到

做Uaena真係爽, 鍾意一個永遠唔會令你失望而又充滿希望同驚喜既人

今次港場多驚喜到想佢出番隻港場碟

訓得好差，個腦non-loop 夜信
飲啖水先...

係，收晒D相機暫時睇唔到有高質飯拍流出

想聽清晰版廣東夜信

訓醒，都係果句
仲係意猶未盡
娘娘話自己好幸福，我都覺得好幸福

不嬲都話娘娘最錫班飯

無睇con仲要追post 比死更難受

I know that feel bro…

好空虛好掛住娘娘
飲淡水先

係，佢真係勁鍚香港飯，有邊幾個韓星會咁做？

一訓醒真係好空虛
心入面無限loop緊琴晚既野

琴晚iu都有唱左三十幾首，good day仲出埋三段高音，真係絕無欺場

想聽番dear name
有冇片

你個名

唉 好辛苦，成晚訓唔著，係咁loop iu con既畫面，思念iu後遺症又發作

依段暫時搵到拍得最好

現場live band真係好正

陳詠謙又係癲，d詞咁靚，琴晚part 2我聽到喊

娘娘

好掛住你

高清廣東夜信

一早起身飲啖水先，開工執相，後面我都有拍片，唉可惜部單反冇4K，得1080，亞博音響我覺得嘛嘛，燈光又差，btw重點係娘娘真係好錫홍AENA，多謝

將自己既歌由韓文轉做廣東話唱出來娘娘應該真係第一個

唉夜信我一拍就話我爆卡，搞左一陣先轉落去card 2，拍得最後十幾秒

唉，每次完show既空虛失落思念，都起碼維持大半個月....

個post坐火箭
飲啖水先

最難得既係，成場show，太有驚喜，太出乎意料之外，根本冇諗過會咁多野睇同咁精彩
100分滿分都唔夠比

開頭我對亞博都無咩期望，暗到我搵位都搵錯

不過可能係得亞博先可以俾娘娘同我地玩到咁夜

對亞博改觀了

上次會展都差唔多時間

最初一講今次開hall 10真係好擔心。身邊個個係呢個hall睇過show都話音響好差，個場又細。
但尋晚真係算唔錯，音響就會展好d，但hall10 close d

飲啖水先，繼續煲長夜

但上次會展冇encore咁多
整體既感覺同驚喜係超過會展

上次係娘娘見我地唔走先出黎唱多首

係，仲要清唱

唔知點解覺得娘娘上次好似自在d開心d

上次講野講得再多d。佢每次都好努力同大家溝通

可能今次佢主力用英文，有時詞窮能力有限講唔到太多比你地感覺冇咁自在掛

究竟琴晚嘅經典野要幾多post標題先用得哂

下次用返字幕會好d

同意，同上次showcase比真係差好遠，今場係歌接歌，絕無欺場

唔知要等幾多年先再見iu 係港場開show

訓醒狂loop youtube iu片

但我覺得今次好啲
上次字幕成日打錯字又跟唔上娘娘講野進度
娘娘講完一句要4，5秒後出左字幕我先get到講乜

我喊左然後即刻收返 廢事個frd睇到

放心喎
娘娘咁鍾意香港，一定未至於用「等幾多年」來形容

今次講英文多嘛 就算係韓文都係好簡單個幾句 唔洗翻譯都得

娘娘走左未呀

18/19點都有嘅

講起點解佢特別覺得我地喜歡Friday呢首歌
可能係因為，modern times 個次，Friday 剛剛推出，但佢個rundown無，佢問大家想聽咩歌時。台下就叫Friday。佢話無準備，所以只係清唱左幾句，而台下都一齊唱，比到驚喜佢。
佢話下次黎一定會再唱。所以記住了

你地鍾意我d咩

我都好鐘意

用英文我地可以秒get
始終韓文唔係真係句句明，何況我冇學過韓文 ，都係靠睇咁多年kpop識果少少

本身我諗住全韓靠翻譯,點知用英文,成場都冇一part聽唔明,感覺好好

我始終覺得有應援片先有深刻啲嘅交流

Btw會唔會有人拍低左佢傻笑既片,佢傻笑把聲好得意

連 astonishing都出埋
好明顯係學英文啲生字

其實今次係演唱會唔係 FM / showcase 黎架喎，做乜要加條應援片落去？
韓場最多都係做應援唔會播應援片啦…

awesome

唔係海外都會拍嘅咩?

FM 就話整啫…
又唔係第一次黎開…
演唱會聽多首歌好過啦…

老一輩真係唔奇

2017 IU Tour Concert in Hong Kong - Last Night Story

老兄個名...

啱啱起身，喉嚨痕痕地，好辛苦，飲啖水先...

Hey you guys~~

以後呢句「飲啖水先」會唔會變做辨認Hongaena既暗號

Last night story真係好頂癮

娘娘廣東話名句合集…

唔該，多謝
我靚唔靚
我好掛住你地
飲啖水先

仲有冇呀？

콩애나

原來個個係你
一見到紅色我都愕然

我好幸福

記得早排隻歌出嗰陣，睇tvN(又)重播《請回答1988》，啱啱播到玩呢隻歌嗰集...

好辛苦

仲有
好辛苦
好幸福

開頭都唔多敢影，Photo time 先第一次拎機出嚟，不過去到 encore 果時已經無人理
btw 又可以再度深潛，等到下年娘娘再嚟先上水

iu今日幾點機？而家出機場送機仲趕唔趕得切？

港場都有1期優先是夢嗎

一起身好空虛又好感動

我愛知恩！！

點解今日要返工

入左去啦應該已經...

係

後遺症好重 希望出dvd

me2

好辛苦..

快啲飲啖水先...

唔會啦

上年講得最多係多謝，今年就係飲淡水先

佢真係好得意

今年無講過唔該

個翻譯阿姐跟佢個語氣講飲啖水先把聲 成日係我腦海徘徊

點解會有負皮

即刻執好張獨家相比你地解渴先, 記者會岩岩執好, 遲啲出打包
我就係坐係班韓飯前面, 仲狼過我

好想有iu做老婆

希望下年十週年會再黎香港啦

做家姐仲爽

你地知唔知琴晚有一幕出好多韓文名字，之後有好多中文感性句子彈出來，係咪iu悼念世越號d死難學生

想做呀妹
日日嗲我

一齊集氣

竹十

拜拜

每年出完con個post都升得快過火箭
而我地每年睇完con都會得到一年比一年嚴重嘅後遺症
IU啊 我好掛住你啊

兩個巨人

iu真係配得有咁多飯

Iu好似好唔捨得香港

我好唔捨得佢

每次都整首新廣東歌 又唱返囍帖街
娘娘

啱啱訓醒 好空虛 飲啖水先

係咁loop

咁樣比娘娘吊一吊癮又要等起碼一年先再見到佢

似係一期會員既名，有外國人

無我個名

JJ火燒跪求
有冇人有錄到twenty three 後面介紹band 個段 各人solo

周圍都唔見有

唔出奇 有句係致脆弱而耀眼的名字

完show去左打邊爐

期待緊各位既靚相，準備換wallpaper

唱good day 一開始就期待緊三段音，真係好似中左獎咁

唔好講韓星，台日都少啦。。。最多轉做國語唱

Last著牛仔褲以為趕飛機走
原來係為左趕去食野

唔係邊得黎肥肥白白

洗咩收收埋埋，想喊就喊

因為佢friday有幾段好鐘意比飯唱，連我記得住點唱了

感覺好係因為佢會翻譯完再跟翻譯講多次
好有心想同找地溝通

friday 你的意義 shower leon
都可以同大家一齊唱嘛

原來 黃帽係佢d crew 尋日見到佢地有幾個係出面行 唔似香港人

Friday 句歌詞佢會問大家
우~ 금요일에 시간 어때요

推

粗粗地用住我啲薯仔圖先

正

為左iu，以後可以再睇佢個con，我決定今日開始好好過我既人生，不再潦倒，努力工作，努力生活，每天跑步健身，人生意義

加油

出段長夜chorus俾港aena做鈴聲都好啦
娘娘有mon post就好了

琴日好似發左個夢咁

唔想醒

不了,雖然知恩既歌都好 但係唔想將個三個幾鐘既時間喊

岩呀,大多數英文,講唔到就靠翻譯再重複,我真係飲啖水先

Ching,咁岩既？我睇完con,都想充實人生

你地唔叫encore我唔出黎架

我寫了一份廣東歌詞給一位韓國天后，心情大概是介乎於心心眼與黑人問號之間。（幽默要註明，免得又被蠢人圍剿）很多人都說IU唱的這首歌很美，除了因為她歌藝非常出眾之外，也證明以廣東話寫歌根本是很動聽的。

係唔係好少韓國idol黎港台下會拍手多過舉燈歡呼.....

呢句真 廣東話歌真係好入肉好好聽

唔似喎,我見到我個名
應該係fan club會員既名黎

其實佢首歌表達左好多事

Gin lee都去左睇

嗰陣留意到唔少係非韓國名，都諗似係fanclub會員名…

一開始仲搵緊我個名

有得合照

送機既飯既待遇都唔差
又送野食又簽名

岩岩up左飲啖水先

低清勿屌

訓得極差，而家好失落乜都唔想做

想問係咪有個iu whatsapp 群？

無

冇呀
有既話呢個POST唔使開,冇人會入黎

無聽開iu

聽完佢隻廣東話through the night,
我決定娶佢番去日日唱歌我聽

靜啦

收啦

之前黎個幾年都冇時間去睇 今年有就立即諗都唔諗買飛入場
我決定以後佢再黎我次次都會入場睇

iu請fans食？

情人為何像流水

已入腦

Iu fans so rude

因為佢 我決定買ipod 同靚耳機

ipod

條友真係唔識

應該買咩

有聲

寄居

長夜 一扇窗

我錄低左遲d cut黎重播 如果佢出呢首單曲就好啦

為左聽IU 可以去到幾盡

支持

LG V30

有無人知邊到買花書籤2仲有海報送

信和應該仲有

今次hihi...今次的後遺症最勵害，可能太多surprise，太享受，個人完全沉浸係iu世界入邊

主辦fb up左好多正片

識買一定買佢個降噪

年年fm同concert之後都係咁

用緊 WI1000X幾好

我隻花2一星期前係信和買 佢都仲有問我要唔要海報 一樓轉左細果間

今日繼續係咁睇尋晚啲片
好空虛好寂寞

佢個名。少年你太年輕了。iu係唔會嫁俾你架

依家咩都唔想做
只係想聽返佢唱歌

飲啖水先再睇啦

唉

螢火飛不回的 過去 嗚呀

好寂寞

IU cham johda

想問下有冇有Gin Lee個張剩背景板既相

海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水

Hi

보고 싶다

iu唱個三首sad歌前話會kill you, 令你地喊

呢下笑到傻，因為有人馬上喊encore, 佢話要等佢入左去先喊

我想知係咪習慣唔企係到睇，個個都坐

HELLO 巴打

同上面個位巴打好大反差

買佢代言既罪大惡極啦

飲完都係好寂寞
Btw有冇人有錄到bad day
搵極都無 呢首歌係我最鍾意
陪我過咗好多唔開心既時候 失戀都係靠佢
有冇人有錄既話可以放上黎

Tg 呢？

長夜

訓得好好 但都係好失落乜都唔想做

有冇巴打開返個

唔會開

屌，尋晚邊聽邊唸返起最近失戀

開黎做咩

IU x 方大同 Can t Love You Anymore

仲未搣條手帶

咁你沖左涼未

噚晚返到屋企樓下先記得搣…

沖左
洗唔爛

個個都係專家，次次都話聲唔好
聽到開心就得啦

好難戴又好難除

好憎呢d

長夜...
後遺症

你話尋晚握到手唔洗手我都理解。。條手帶上面咩都無有咩值得留低

識做喎

好空虛啊屌

我乜鳩都見唔到啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Fb page都冇埋啦

呢個主辦係正常啲

識做就出夜信廣東版音源and take me money

my

即使重生也會成為Hong-aena

有無人綠左jam jam
好想聽返

咁大個仔聽過最撚正既concert

真係又驚喜又感動

真係剩係會睇IU 最良心韓國歌手
諗起上次有免費飛入場睇exo 2粒鐘就完場 encore得一首

UAENA

方大同出來之後自己唱左首
之後俾番iu果首係咩歌? 去左wc開大聽得唔清楚

BLACK OUT?

竟然去開大

肚痛頂唔到, 忍到嘉賓solo先閃

味道

有冇人知道IU個CM耳機係咩牌子

Sony

越聽dear name live。越感受到三段高音有幾吃力 成首歌頭兩段副歌都係沙住去。好彩播咗一陣名回一回。唔係個尾真係好難爆上去。女神呀女神。為咗你把聲著想。唔好再三段啦

如果我知左 我會跟住整
咁隻535R點算

呢個有d難度

佢有講過咩

應該係westone

正皮俾方大同嘅

我見iu三段高音時，去到第三段要扯高住個人震哂先去到第三段個高音位，好辛苦勉強，真係傻豬，為左我地。。。，

似westone

iu係咪無update ig架啦？
以前follow開的無再update

dear name都已經難唱

有啲似campfire

撘咗三個鐘飛機啫，推咗咁多版呀

btw, 講過好多次係唔會有 wstapp/ tg group
有d咩嘢可以上黎講

仲有唔該唔好再 FF IU 係你老婆啦…

??

今日凌晨先post完

點解你會連佢ig都唔知

你終於上水講返句說話
btw過多排應該又水靜鵝飛

官方年曆快點出吧

有無block a 8x 嗰邊嘅巴打有錄到hey落台hi5嗰part

好想快d見

熱烈歡迎u巴返回地獄

巴打可唔可以講俾我知

特登轉b/w?

呢個?

想問下 moov係咪無leon

娘娘的飲醉酒演技

橙…

係呀。李現在。palette嘅第一首歌

肥U

好似真係冇fancam jamjam

娘娘依加身形好正

spotify都無啦
反而想問你地用開咩app聽
成日覺得spotify唔夠多日韓歌

影MON既頂住先

Moov基本上齊歌

呢條song list要聽幾多個月

啲燈差到有啲要轉黑白

Spotify 無左 last fantasy 隻碟！
我寫過email 問佢地，點解？
佢叫我自己問返IU公司

Moov齊碟 kkbox唔齊 其他未用過

邊個黎

大家講無嘅歌我全部都有wor
leon同last fantasy我都聽左好耐
兩位不如再搵多次

利申moov付費客戶

搵到了 佢唔係moov
高祖琴日有無入場

我勁想聽呢隻album spotify係都唔出

所以我忍唔到要寫email問....
因為咁多間串流音樂公司我都用過，個人最喜歡用Spotify!!

apple呢張相影得幾好

sportify我聽呢個playlist但d歌唔齊

正皮俾planner
學柳熙烈話齋。iu已經係藝術家
呢種用心好值得學習。我地都無理由唔學韓文

有無機爆埋呢個po先開始靜返？

前幾日搵到有人砌左個演唱會playlist
不過都唔齊歌

娘娘12 月都仲有活動既
之後就要等劇出

"Welcome to The Rock!" (Capt. J. P. Mason, 1996)

Btw 畀啤啤吸乾晒啲心肝脾肺腎未？

有啊 仆A F行
唔起你底都唔知你邊個
改到個名成個文青咁

竟然！moov係我眼中好似集中在華語歌

F行，好前...

好
但spotify 有好多舊歌

蘋果照妖鏡對娘娘無效

好cute

shit唔通要轉會，用習慣左spotify個interface

剛剛揾完真係無，屌，cut spotify

我無用過其他，但用過spotify就覺得好易上手
而且佢有電腦版，好易用

sportify d音質好似最靚

無錯，各位開始學啦
無理由唔學

昨晚呢個時間已經入左場，等開show...

Spotify 介面係最易用，個app又靚仔。

個post名洗唔洗改做HONGaena

哩個咩人黎

8點可以由頭開始loop

moov電腦版真係好西
一定要你播一張list 無得大雜匯咁播

正正，我剛剛正想自己整張list

佢打到咁，似係內部員工

琴晚8點至11 至15分，我係2017年過得最開心既一晚

最側個兩個啊
基本上肉眼睇就睇到個人
影相張張都要影mon

應該係主辦個邊既聯絡人之類
之前娘娘第二次encore既時候睇住佢係我個邊係咁揮手叫人嗌encore

噚晚呢個時間...架車揸到入大嶼山，應該響東涌左右。

想知kkbox/moov其他app , 有無好似spotify咁有電腦版，我多數返工係位聽

其實joox都算齊歌 又有電腦版

完架啦... 嗰邊今年應該收爐架啦...

同推
想回味吉他手

買實體碟入落手機

佢隊band真係幾勁!
但jam twenty three時好似甩甩地，定係特登有d位改左?

為左IU
決定考完n5再自學番韓文
由2級直鏟上4級

肉眼睇到個人夠清楚都已經好好喇...影相難就無辦法。
話實當係學術研究，都幾想有個場嘅建築圖則，再計下唔同嘅邊皮西位，離臺相等於後幾多排嘅中間位 (賣飛網啲圖not on scale，用唔到嚟計)。

應該係個鼓嘅問題 我都覺得佢有啲甩甩地。

iu又好野，無俾甩beat影響到

KKbox 有電腦app，但個介面超舊，係抄舊iTunes

不要再說了

+1

陳詠謙入左行咁多年，呢首長夜應該係佢最具代表性既作品

係!

咩叫大雜匯咁播

喂巴打，你又係日韓同時學？

我打錯icon

即係佢網頁版只準你播一個track list
每個list只限300隻歌
in case有d巴打好似我咁鍾意聽多d唔同類型嘅歌 300隻係唔會夠
加上細佬我係跟歌手分track list 所以其實好唔方便

今日返工播足全日

娘娘都除左幾次耳機

又未必嘅。不過呢首係作得幾好。雖然有啲位睇真啲會覺得有啲難理解

一係聽fans唱。二係阿鼓手真係甩得有d誇張。solo個陣其實都有。我懷疑鼓手隻手係咪有啲傷

23真係甩得最勁

iu人品真係好，甩到咁都無閪面

夠唔夠代表性同作得好唔好係我角度來講係有分別
即係一講到陳詠謙，我都諗唔起佢有咩作品，但而家一講起佢就會諗起長夜

其實係 又要保留原曲意思果下麻煩 所以有啲位其實好似有啲勉強

學過日文但半途而廢最後都好似冇學到幾多野咁
自此一直唔敢再學新語言

水定酒黎

其實係有啲你成日聽又hit嘅你估唔到係佢作。例如係Dear Jane嘅哪裡只得我共你三步曲。jw矛盾一生三步曲。醫神嘅碌卡。林奕匡嘅高山低谷。但可惜佢有時都幾神經刀。例如陳柏宇嘅我現時自己肯做飯。不過整體冇出事完美嘅詞我會揀欣宜嘅無表面傷痕。總結係陳詠謙神經刀今鋪又抵讚嘅 正皮。

酒樽裝水

我都係唔明 我幾時變到咁白痴
一張playlist有唔同歌手唔係正常的嗎？
moov唔比你一張playlist有不同歌手既歌？同時唔比張list超過300?

燒酒黎架喎

屌，咪怕啦，邊有人學語言一開始就怕學唔識所以唔學

巴打你啱
我收番我講過既野

一張list可以有唔同嘅歌手
但限制左每條list最多300隻歌
以我自己為例
我所有曲目合共有差唔多700隻歌
變相我要開3條list出黎先可以store曬咁多歌（最低限度）

但網頁版最多只可以同時播一張list
無得好似手機版咁
直接禁隨機播放 抽曬咁多條list嘅歌

如果巴打你係好似我咁
因為易d搵歌而用歌手黎分開各個list的話
用網頁版嘅你只能播一位歌手嘅作品，或者你手動轉歌

希望你明我講咩

今年冇講「想成日見」

IU送方大同簽名專輯，特地用中文署名。
（圖／翻攝自方大同IG）

完全明白了，咁spotify可以解決曬你全部問題

女神寫中文好靚

有冇人影到娘娘cm耳機既相？

點解仲未有大神圖

或許是緣分吧，那時候總是能看到關於你的事情。iu這簡單的兩個字母，從此就出現在我的世界裡。

後來因為某個原因，我去聽了你的歌，那時候什麼都不懂，只知道你叫iu。一首一首地聽下來，印像最深的，是那首《壁紙花紋》，被你那深入人心的嗓音迷住。

我開始想要了解你，發現你竟然是2008年，在你只有十五歲的時候出道的，那時候我覺得你這麼小就出道，真的很厲害。

後來身邊的人總說著有一部電視劇很好看，我就打算去追。是注定吧，那部劇的女主角竟然是你。你的演技很好，人也很美，使我不禁想要把你視為我的偶像。

然後，我漸漸了解了你更多的事。才發現，原來十五歲出道的你，竟然是這麼的艱辛。節目上的你曾經說過，你從小就有一個舞台夢，可是當時的家境不是很好，被迫寄居在親戚家，要時刻看別人的臉色，還被親戚各種諷刺。你去面試了二十多家公司，都被拒絕了。當時的你並不被人認可，比現在要胖，臉也要圓許多，但是你沒有放棄啊。

十五歲那年，你第一次在電視節目上，在眾多觀眾面前，唱了你出道第一首歌《迷兒》。即使你從沒有提到過，即使那是很早的節目，但我還是非常清楚地，在視頻裡聽到你快唱完的時候，台下的人，接二連三地大聲罵著：“豬！滾下台吧！”

十五歲啊，需要鼓起多大的勇氣？可是你還是唱完了啊，即使是含著淚，就像《迷兒》的歌詞裡說的：

“傾盆的大雨模糊了我的視線，

肆虐的狂風阻礙了我的步伐，

雖然如站在崖邊一樣，

我害怕地顫抖著，不斷祈求，回來吧。”

我明白了，你叫李知恩，知恩於心的知恩。還記得你說，有一次你在台上唱歌，台下只有一位女生，只有她在大聲地幫你應援著，那一次你得了第一，哭著說很感謝這位粉絲。哪怕只有一位啊。。。

你的努力，你的付出，終於獲得了回報。你可以自己寫出很好的歌詞、曲譜。你的三段高音，徹底震驚到了我，讓我感覺到我不僅是喜歡你，更多的是敬佩。你每年掙的錢很多很多，總是捐給了需要幫助的人。

我感覺到，不論你是什麼樣子，不論別人怎麼說你，又或者不論別人怎麼嘲笑我，只要是iu，我都很喜歡很喜歡。我突然後悔，為什麼沒有早一點認識你，沒有早一點幫分擔一些痛苦，一些難受，一些壓抑。你的歌曲曾經被指責抄襲，你寫的歌詞曾經被說成不健康，而你還一個人背著這些，跟粉絲們道歉。

你對粉絲們說過很多情話。

你說，如果粉絲想看你演古裝戲，你會試著去演；如果粉絲想聽你唱中文歌，你一定會去學。你說，如果粉絲們不再喜歡你了，也希望不要因為曾經把時間、精力，浪費在一個甚至不知道你名字的人身上，而感到後悔。

你還說，你要成為能罩得住粉絲的歌手。你做到了，也一直做得很好。

那一次，你突然上了微博熱搜第一， 粉絲們都在說著，你可能會被罵。 於是我不斷地去降熱搜，可是它卻故意跟我作對，一直都在熱搜第一。我真正感覺到慌了，眼淚止不住地流了出來。我瘋狂地去找人幫忙降熱搜，直到後來才知道，其實事情並不是那麼嚴重，熱搜沒多久就被降下去了。

從那此後之後，我深深感覺到，你對我來說，已經不是一般的存在了。因為你是iu啊，是我永遠想守護的iu啊，是那個我不想讓任何人再傷害的iu啊。你已經經歷過那麼多痛苦了，即使你的過去沒有我，那麼你的未來，就由我們Uaena一起守護吧。

“認識你是我一輩子值得驕傲的事。”

-------致全世界最好的李知恩

娘娘又賣萌

表白文
巴打自己打既？

應該係大陸粉D文...間唔中就出現

令我諗起N 年前嗰篇 IU 潮文....

咩黎

以前舊登嗰度一位癡線佬既潮文...

我諗起少時果篇

喂你點會係度架

放下啲薯仔圖引大神圖先 , 試下新野, 咁樣執既正

早年生活編輯

IU於1993年5月16日生於韓國，自小在首爾長大，與其父母和弟弟住在一起。IU上小學時，家庭經濟狀況惡化[12]。她和弟弟被迫與父母分開居住，與IU的奶奶和表姐在一間公寓中度過了一年多貧困的生活[13][14]。這一段時間，IU與她的父母接觸不多，但很感激奶奶的出現[14]。

在上中學時，IU發現了她對唱歌的熱情。在校內運動會演唱並贏得了老師及同學的掌聲後，IU萌生了成為歌手的想法[15]。她曾先後20次參加過選拔均被拒絕，並且曾被偽造的娛樂公司欺騙[16]。2007年10月，IU通過現時經紀公司LOEN娛樂的試鏡，並成為實習生[17]。儘管認為經過三到四年的訓練後她可能最終會被選入一個女子組合，但她在訓練10個月後即發行她的首張個人專輯[18]。由於她艱苦時期的生活條件，IU說她「喜歡在工作室」，在那裏她可以吃她想吃的東西，並且有睡覺的地方[14]。在出道之前，LOEN娛樂將其藝名命名為「IU」。藝名從「我和你」（I and You）派生出，象徵着音樂在人與人之間產生的凝聚力[18]。

iu真係苦盡甘來

真露嘛嘛地 小小消毒藥水咁

可以睇下最佳李順心
即使有一天要脫飯了 也不要因為一個甚至不知道你名字的人感到後悔

李肥信

我以前都係用spotify
但係佢個時長期唔齊歌 加上又加價
所以我先轉會幫襯moov

moov唔用電腦嘅時候都唔係太西嘅
只少有得無損離線同埋齊歌先

今晚成晚都睇返琴日嘅fancam，IU演唱會真心正

差唔多完con啦

晚安, 唔好舉呀 , 唔好開住呀

無知一問點解次次都係開得一場

那有咁多人入場

呢張靚~~

呢樣真...幾大支外國歌手嚟親，都係一場搞掂。

BIGBANG都可能得既
娘娘未必比佢咁做
同埋小食多知味呀嘛

今次爆滿？

完show了

今次無見有散平飛，入座率應該有9成。

其實d平飛都係sponsor/院校飛0$再放番出去
即係今次主辦冇派出去

好㵪慕松鼠可以成日同iu出雙入對

娘娘啊

亦都可能一開始賣得好，唔駛靠sponsor飛散出去

爆佢大鑊啦

琴晚既十一點....

岩岩先見原來話著手指燈個時間改左
唔怪得之有人9叫人唔好著
佢臨時改鬼知咩 個個上佢個站睇咩 淨係睇張野後面寫幾時
舉手幅個時間又7

Dancer有更新ig

邊個

Nan bee

佢係未仲喺香港未走？？

你依家moov幾銀，介唔介意講下
我其實都無點留意sportify齊唔齊歌，都係你地眼醒睇到iu唔齊我先知

呢張幾靚

開場前仲買到票

張相倒影似係尋晚食野個度

新人留名~
尋晚陪FD睇IU,點知睇完入左坑
依家狂LOOP長夜

ig pm 讚佢 cute
佢回咗句 thank you

IU病可以點醫

時間會治療一切

咁快手啊

好似唔見有po出黎 好正救命

你同佢講佢其實香港有好多fans

U巴幾時搞nanbee香港首站

走左啦下話
佢貼尋晚打邊爐張相

醫好之後就會發現你已經拎住下次既門票

要搞都唔叫首站咁柒

我試下用Google Translate咁整...之前試過一次 (響第個女演員個IG度)，work 喎。

係時候又重煲劇

老啦... 話咗唔再搞站啦...
自私J 算啦

搞Nanbee站應該工夫少好多...

狂loop last night story
好萌

要睇埋mv 好頂癮

之後2日應該好得7788 個post就會

今日一日到黑都係LOOP IU所有歌

Send吓自己啲低汁圖先

我loop 到依家

完全泥足深陷，抽離唔到

救命！仲回味緊，太多驚喜禮物，IU演唱會後遺症仲咪遠，已經期待緊下一次演唱會

死啦而家真心覺得夜信廣東話版好聽過韓版

究竟食咩食到咁白

今朝起身，個喉嚨好乾，都係"飲啖水先"

請問有冇當晚 song list??

信用卡discount 42蚊一個月
正價好似48蚊
跟住佢有好多plan 有次見到38蚊一個月不過要簽兩年死約

Dear name個part真係好感動
冇諗過會有果篇字出現

幾驚佢上落樓梯個陣會仆親

重回現實，生活還是要過，還是要上班，為iu，努力好好過每一天，要健康唷...

遠睇唔覺。近睇真係食好住好。個人漲咗。好幸福呀

望下望下又一年。跟住又loop過

IU台灣首站好7
轉貼IU嘅IG相
但就唔post埋果句「Love HK❤️」

選擇性轉載…

台灣係咁，去到邊都覺得自己係皇妃

iu有無去過台灣開show?有無為左台飯練唱國語歌?

有，上次唱小幸運

有開台場啦，有唱過國語歌

仲以為iu只鍚香港飯添

佢又好有心嘅，入鄉隨俗呢樣好足。台場有台語，莫文蔚嘅。

「唔好沉呀」，打爆埋呢個po先啦~
口乾，飲啖水先…

唔想好啦 兩個禮拜後又輸過

小幸運發音超準 我都loop左好多次

普通話發音有點都似韓文，相比起廣東話易

講多d黎聽下

有得你再輸重想點...我想輸多次都無(嗰個weekend去台灣)~

之前係大陸唱過三吋天堂 仲準

始終我哋九聲(或，用語言學班友講法係六聲)，PTH四聲，聲調變化少啲，係易多少。

不過有樣嘢又幾得意：韓人學廣東話，入聲又唔多係大問題；tpk尾呢啲爆破音，佢哋韓語大致都有，好易跟到。反而PTH、日文係母語嘅人就難跟...

講真，到佢去台灣嗰陣慌會無"Love Taiwan"咩，唔通我哋啲港飯又會剪走？班人咁都真係幾無聊兼騎呢...

好玻璃心

IU

有咩好爭

飲啖水先

今日上堂個人都好空虛，個腦充斥住飲啖水先
啊

啱啱食感冒藥，真係physically「飲啖水先」...

其實點解u巴skip左今次concert
另一邊咁吸引咩

好想儲夠錢去韓場朝聖

我要努力工作！

簽名會大過一切

辛苦時，要記得飲啖水先

「好呀，同佢(哋)握手就賣腎都去...我呢？」

啤啤>>>>>>>>娘娘

琴日去打波聽到人講 「飲啖水先」 自己都好大反應

cindy姐都出埋

好空虛

完左show兩日個post已經開始沉

而家成個腦都係: 海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許

btw見到cindy姐就諗起好想女神cover晒成首waiting。呢幾年冇玩cover了

「又到三點，攰攰地，去pantry飲啖水先~」

盡力刷po，睇下可唔可以weekend前爆埋呢個佢先算...

自己歌都多到開con可以慢慢揀，怕且都doesn't bother玩cover鳥...

開始唔記得韓文版

要賣兩個腎先去到…

我宣佈有去港場既先有得叫自己做hongaena

「來福，一陣見到叻巴，去廚房拎杰過芝麻糊嗰煲糖水佢食...」

話時話，上Melon Ticket睇，呢次首爾場好搶手，啲飛守得好硬，宜家都無人退飛，想話學前年咁過後執雞都好難。嚟緊星期日清州場反而都重有...九張山頂角落咁「多」(截至噚晚)。

娘娘每次嚟香港開都不斷進化
由最初showcase有個翻譯全程傍住
到後來即時字幕
今次仲大部份時間用英文直接對話
將來娘娘用埋廣東話直接傾都唔係冇可能

最初由半首國語歌到囍帖街、喜歡你
到改編自己嘅「長夜」
唔知下次仲有咩意想不到嘅驚喜

玩到David Bowie咁，整隻原創粵語...

會唔會去過上幾次都計？

娘娘今年又圈咗唔少粉
睇下會唔會好似韓粉啲算命 post 咁講
高處未算高 會再一次人氣爆發

我覺得直接用廣東話傾計又真係誇張左

《孝利家民宿》圈飯好凶狠...其實近三年先後圈好多飯：15年mini是非之後，多咗西洋飯；16年拍《步步驚心‧麗》，多咗一大堆華語飯；今年就綜藝圈飯。宜家就睇出年十周年重有咩花樣玩到出嚟...

最近清單啲野清得七七八八我係時候開民宿來睇

繼續狂LOOP "長夜"

出道就黎10年都仲吸到飯

U巴應該過左娘娘熱戀期 你公司係咪得番啤啤既月歷

「糟糠之妻XXX」...

我都覺,唔只語言方面,
由兩年前既囍帖街開始
上年既喜歡你加三段高音到今年既「長夜」
娘娘越進化,我就踩得越深

same feeling...不斷進步既女歌手

不驕傲，不自滿，好難唔令人愛上佢

民宿李考利眼中的iu好可憐, 情緒又抑壓, 又無朋友, 又老土

好想去韓國睇一次娘娘

偏偏下次去嘅係北韓

係一個月曆都無
而家公司唔俾擺月曆

我都無話要脫飯…

巴打去北泡玩咁勇？

我睇fan cafe都見到有幾個韓飯執到退左果d 飛喎

我想去北韓多d喎

李知恩 同 IU 又真係唔同嘅
但都係會不斷進步

其實呢個description綜合埋就係...(唔少)家庭主婦。

咁可能每日上去三五次睇先會有收穫...噚日上過去兩三次睇，都唔見有。

記住 Uaena Song 既內容就得啦
始終都係 Uaena

新飯在此
睇過演唱會之後先發現iu好正

「信住你先...畀我知你呃我嘅，你自己去廚房食晒杰過芝麻糊嗰煲嘢佢~~」

我中意呢type喎。又靜又摺。兩個人自己開心就夠 btw即刻睇民宿先

人格魅力

久唔久總有啲新搞作，一唔係就因禍得福嘅事都有，成事在人又在天，好難唔服。

對比返呢期The Unit，入面頗有啲參賽者年資同佢一樣甚至更老...睇見都真係唏噓。

噚日睇過佢地唱某女團首歌…
聽完真係唔多掂
紅唔起真係有原因

見啤啤po嗰邊都有提起，好似話表現幾恐怖。同埋響啲鬼佬網見人話，其他幾組都表現麻麻。片未睇，今晚要領教下...

講起唱歌。女神已經唱到cd水準。佢錄音應該冇咩需要大執

我完全冇興趣睇The Unit
係貼錢比我睇我都未必會睇果隻
但我想睇下你地講段片

[/quote]
過隔離post搵啦，係呢一兩頁架咋

去啤啤嗰邊p.28，叻巴個留言有link。YT嗰條係KBS官網片，膽夠壯嘅可以睇晒咁多隊嘅片...

是咪跟朋友睇意外入坑？

[/quote]

慎入
0：42個下啊睇到我硬曬，拳頭

有無可能係娘娘開劇個時以hongeana既名義送架飯車

見左成日娘娘好開心

唔知叻巴知唔知價...話實如果唔係太複雜或花錢嘅，呢啲又幾有意思。

啱啱到東涌 就快開場好緊張

送應援餐車好煩…
要同公司申請，之後要同其他演員既應援夾期…

至於幾錢… 大有大搞，細有細搞啦

原來咁麻煩

娘娘係邊呀 好掛住你呀 想成日見

咁唔怪得多數都係演藝人同行搞，連飯團都少見做呢啲…

其實想夾好耐。餐車米牌咩都好 做返啲野

你個腦壞左吖

睇黎巴打好辛苦。飲啖水先啦

好辛苦 好幸福

今年娘娘無講過既
上年唱hey個陣
嗌大聲啲呀

每次聽番廣東話版夜信都好感動
點解有咁完美嘅女仔存在

唱緊you and i 啦!

我都係咁諗啊巴打

醒啦 飲啖水先啦

你個野壞左呀

方大同出黎未

呢個時間入咗part 3喇喎~

半OT

演員入LOEN又自己一個label...唔通想唱埋歌？

嘩唔掂...夜咗翻風痰作怪，又要飲啖水先...

識揀

呢排乾呀。飲啖水先

佢好似唱過自己劇集啲OST，話唔埋真係諗呢味嘢...

<- 水嚟

諗返起上年娘娘講想成日見
唉，飲淡水先

又encore 啦

似乎好多人好似我之前去韓場咁唔知規矩，以為encore得一轉...

點都等佢開燈先郁

第個唔敢講，佢就唔開燈老虎都唔走0架嘞~~

咦又出嚟鳥~~

娘娘 encore 先係開始呀

岩岩整好夜信自家飯拍條片, 唔算高清, 傷眼勿打, 其他片整緊, 前面因為拍到爆卡, 要轉卡所以冇左分零鐘

完全唔記得入數比U巴 我盡快

autumn morning未

諗起嗰次韓場都傷心...最慘係伏晒，其實連燈都已經著埋，重專登坐多一分鐘。點知上咗地鐵十分鐘上網一睇...

嗰次機票都使咗五叉呀陰功...

死都唔走啦 娘娘開咗燈都會出番嚟 只要夠齊心

咦咁快換埋出街衫同牛仔褲...

我從來都覺得做飯唔係靠個幾日賀爾蒙上腦

韓場真係咁...係開咗燈都至少坐多十分鐘先好走...

我記得你有wtsapp 直播

最憎簽約，依家呢個年代隨時cut才是皇道

不過原來moov平過spotify咁多，spotify 58

係開場前做到少少...後尾畀職員見到，好在無畀人收機。

等我去體驗下啦 10 號尾場好似五點開始

嘩《夜信》香港專用版...OMGWTFBBQ!!!!!!!!!

尾場更加唔使諗，老虎都坐到清潔出嚟掃地先算。問叻巴都會咁講~~

去北韓要點搞？一定要跟團？

尾場打破 full stop
之前釜山 光州都係 full stop 就完

好掛住娘娘

？？？？？

?????

其實有 FF 過港場都一齊唔好走
不過好難咁齊心

柔情似水 佳期如夢

"Post time minus 48 hours"

上年都成功召喚

好鐘意依段 最尾 mmo 神助攻

其實上年先係真。ENCORE ，隊band都走埋,娘娘都特登走出黎清唱

回想返，今年出到韓場同級encore，應該都係多得舊年大家死lur唔放...佢舊年應該都無估到大家最尾encore一節會咁chur~

諗返起嗰時真係好神奇 印像中連燈都開曬 成班死都唔肯走跟著音樂喺度唱歌

出年我地一齊死 lur 到有真. encore

將啲歌詞整定晒韓文拼音，到時賴死響度唱...

其實今次都係咁既話
應該會再出黎

無join一期下年會唔會好難搶飛

應該自發唱轉 Uaena Song 先走

韓場？ 無一期 今年都開始難啦

就算一期都係一樣難搶，好似係...

一期求個 1 樓位點都有嘅
地下就各安天命啦

記得上年娘娘唱到好累
都出返黎

Yup，記得佢都好老實話(而大家聽佢唱都聽得出)把聲已經扯到好盡，「唱得唔好幸勿見怪」咁...

總之出年力所能及嘅，港場韓場都殺...望放到假+夠銀兩啦...

Heart / Raindrop 聽得出把聲已經上唔到去

所以sorta今年狀態好似好過上年...連續車咗幾個禮拜，中間重去過人哋場做嘉賓，嚟到我哋度都重可以玩韓版encore...

2330...宜家好似真係散場鳥。出去攞車先...

排隊坐巴士
又係時候飲啖水先

岩先唱左廣東話嘅夜信
首詞真係好靚

encore 其實都係娘娘計畫當中 ， 要打破常規 ， 唯有靠大家一齊努力

啱啱上咗車食埋尾藥...飲啖水先~

真心燥到

要準備得更好 唔好輸比娘娘

每次女神都會講...你地準備得多過我呢...
真係輸九條街...係佢自己準備得最多

組團一齊入場睇

今次真係畀佢出大絕掃低...將港版《夜信》收埋響再encore先出，直頭係加時下半場補時先嚟入波，點鬥？

夾得啱嘅真係有得諗~

老老實實
如果唔係識嘅一班坐埋一齊
自己應援真係好老懢 仲分分鐘比人屌番轉頭

呢樣真...各自買飛睇就係呢樣麻煩。嗰晚唔少歌因為聽得多，勉強叫識唱，有時口噏噏細聲跟住唱嗰陣都會驚畀人當CSL。

好彩附近全部都係 CSL

希望下年有港場....

仲有囍帖街

所以先想組團。起碼睇個陣可以大家一齊high

抽巴

整咁多條片，一定好辛苦，快啲飲啖水先！

一定要有啊

幾有信心~

可以考慮

組團最難係搶飛...唉。碌唔碌到入網係一個問題，指定一個人定大家一齊搶又係問題，衝到入網之後一次搶到幾多飛，就係第三個問題...

經過上年講完話盡快再來，到今年出concert tour海外場得我地，然後今年娘娘又有講類似說話...我都好大信心下年會有

響度諗，出年十周年，如果係開盡turbo去爆嘅，怕且境外tour應該會係今年規模，再加一場强国、一場台灣。日本就怕且至多三成機會...

自己一條友想嗌下都好尷尬 身邊d人又勁冷靜...單機睇既唔好處

單機睇好處係行動方便，唔使等人唔驚遲到之類...但就係無得應援呢樣差啲。

其實都要多得個限韓令
港場先可以咁爆

唔會，怕咩人地眼光，慣左就冇問題

呢樣真。如果港台中三地分開搞，港場賣飛估計應該大約都係八成左右...

戈晚坐u行，得我同一個大叔唱足全場

似乎嗰晚我哋呢堆block A尾嘅，情況都係咁上下。係到嗌encore嗰陣，先聽到多啲人開聲~

差十幾個po就1001...今晚應該爆得埋喇啩？

助攻一推

星期六晚冇去到悔恨中

巴打是咪嗰日唔得閒？

好彩同我一齊睇嘅FD都一齊叫 聽last night story 係到叫oh!oh!oh! 好high，因為無棒，所以係度用手跳舞 一個真係會叫細聲啲，我前後右都好少叫，後面中學𡃁妹:飲啖水姐，有乜好嗌 真係唔明囉~
哇.....真係想喺佢耳邊大嗌:關你叉事！
Encore 又唔撚一齊叫，坐享其成

諗起，嗰晚有樣嘢蠢咗+可惜：唔記得帶埋官方fan club支燈去...

又：個中學生梗係未去過睇pop concert，當咗去睇歌劇...

我都係block A尾，我後面兩個女仔好出力好想比個like佢地

我後面R行4x-5x，都有堆巴絲幾落力...encore嗰陣出咗好幾輪inter-school sports嗰隻有晒節奏嘅嗌法。

我有個同行都無帶燈，笑死 佢係就開始先醒起

唔推了 等U巴開PO

差幾個，飲啖水先，轉頭應該就有~

exactly！！大家都好有共識
一開始係怒叫encore，但都會嗌到攰，之後冇幾耐就自動輪流嗌，我同我後面兩個女仔都秒速配合

U巴係唔係度啊
冇就1001開？但U巴好似係傳統來

留返1001比U巴

cr. twitter@MoonLight_iu

你地推得咁快架...
執緊少少嘢....